有冇app可以遠程遙控手機

有冇咩app可以用手機遠程控制手機？
要可以打到字同click到
淨系望到個畫面唔夠用
拜托各位

teamviewer

anydesk

試過，我部機系紅米，另一部Apple 系可以睇到畫面，但控制唔到，都打唔到字

過，我部機系紅米，另一部Apple 系可以睇到畫面，但控制唔到，都打唔到字

android 就teamviewer/remotedroid
要控制到應該要root 埋部機

唔該巴打